幾日前整咗個playlist，今日終於有時間聽

真係正，十首歌都係同一首
Loop完又looploop足十次

分享下囉